+++
title = "Capacitación en Módulo de Gastos"
description = ""
weight = 14
+++

En esta sección encontrará los distintas opciones con las que cuenta el módulo de Gastos así como un manual de cada una de ellas.

A continuación la guía de temas:

{{% children  %}}
